GOLF MK6 換完偈油 機油燈長着

我9月2號 去咗SHELL換偈油
之後幾日之後個錶板油燈就長著
著到今日都仲係著緊
但係我停車 撻車都唔覺有咩漏油之類
想問下應該點搞好 又要收我幾錢?

咩色?

換咗邊隻 幾多L?

平時大枝裝果啲
都係shell 嘅 0字頭

着實橙黃色

Lit continously: Top up the engine oil as soon as possible (refer to the owners manual for instructions or contact an authorised repairer)

YES 上面長條橙黑色果度都見到有油

熄ENGINE, 抹乾再DIP 過?
長條橙? over fill?

似係滿得滯⋯⋯ 正常響扁鐵中間位

ching 我今朝去shell 畀多次個cfu睇 佢話係機頭燈着， 我影咗 相 ， 介唔介意幫我望望

跌錢燈

呢個係engine燈呀唔係偈油燈

ENGINE 燈黎嫁喎. 唔係機油燈...

Check 下code 啦
Check engine light 都唔識分

準備錢換波腦

傻仔，跌錢燈都唔識分學人買車

福士死波箱係死亡士巴拿同埋波箱閃燈

唔一定的, 利 瀨過野